「島大女神」鄺潔楹相集 仙氣逼人

「島大女神」鄺潔楹最近好似好受歡迎，大家有冇留意佢？

冇波冇蘿，做乜9

波又冇 籮又冇 可以有幾仙？

但係俾黑人奶過,,,,,,,,,,,,,,,,,,

珍

侏儒仙女

好矮有冇150
差唔多企係到就含到

好似米5都冇 佢隔離嗰個伍樂怡就正

對眼好撚膠，整容怪一個

J開戴祖儀呢D唔識欣賞

好想奶佢個白虎

成個湖南妹咁款

起碼有patpat可以打下